喂？700仲有力！？ 好即買！

有無人覺得呢個廣告好煩膠

究竟係我真係睇得股票野。所以推呢個youtube廣告比我。定今年真係好多平台放錢推？